25歲港女網紅遭3名持刀漢入門打劫 6個月大兒子被毆打 千萬財物被擄走 懸紅200萬緝匪

近日香港25歲女網紅蘇淼淼被打劫。她報稱有3名男人闖入單位，更持刀指嚇菲傭及當事人。後來毆打女戶主6個月大的兒子，要脅交出值錢財物，最後3名劫匪掠走共值千萬元的名錶、手袋、鑽戒等財物。

25歲女網紅蘇淼淼租住了長沙灣荔枝角道873號一號．西九龍第二座一個中層單位，事發在早上11時，屋內只有45歲菲傭及兩母子。當時菲傭在客廳照顧蘇淼淼六個月大兒子，而蘇淼淼就在房間，她忽然聽到客廳有嘈雜聲，於是出房看個究竟。

蘇淼淼發現有3名持刀的陌生男子在客廳，驚見菲傭已被人用膠紙綑綁雙手，賊人將蘇淼淼兩母子推回房間，其中一名賊人用膠紙綑綁她的手腳，有人更向她及6個月的兒子揮拳，要脅她交出財物。

有2名賊人攜有一個行李箱，進入衣帽間搜掠財物，另一個賊人就在房間內監視蘇淼淼，經20分鐘後，賊人搜掠完財物後離開，而蘇淼淼鬆綁後就到樓下向保安尋求協助。

據知，經蘇淼淼點算失竊財物，包括5隻共值約5百多萬港元的名錶、3隻共值約40多萬港元的手錶，一隻朋友送贈約值200多萬港元的3卡鑽戒、10多個總共約值200多萬港元的名牌手袋、兒子價值5至6萬元的金器及利是、一部iPhone11手機，以及工人失去8千多元現金。

事後警員翻查天眼片段，發現3名賊人竟用上第一座一個空置單位的門卡進入大廈，後來再發現案發前一日，有3名身穿速遞員服飾男子，向保安報稱送貨到蘇淼淼住所，可是她正在家睡覺而未有回應保安查詢，故保安員拒絕放行3人。蘇淼淼表示稍後會懸紅200萬港元緝匪。

25歲的蘇淼淼現時是一名網絡紅人，不時在網上分享奢華生活，又擁有不少名牌手袋、名錶。她8年前出資經營母親中醫減肥診所，於5年前開設醫學美容，又經營化妝品貿易生意。而6個月大BB是前男友的兒子，可是前男友之前出軌，蘇淼淼當場捉姦後分手，現時獨力撫養兒子，並搬到案發單位，現入住約5個月。

又係佢

又係呢條女，有冇咁撚多事發生

三個賊都唔屌佢真係反省下

放咁多呢啲野係屋企
唔老笠你老笠邊個

咩人黎？

邊撚個

唔想google 。

真
賣晒肉都無人屌

荔枝角道873號 = 一號西九龍

佢同佢老母呃呃埋埋

紅喺邊，未聽過

私人住宅點會咁易比人入到黎？
自導自演，呃保險？

乜水

暗星

唔劫色

三個賊幾醒吓 希望佢地走得甩

Claim保險發大財??

龍鳳鬥

偷成千萬野仲要拎部iphone11? 唔怕有gps?

港乜撚嘢女吖 ？肯定支那人嚟架啦

淼淼 我不想努力了

呃保險啦，正路點都姦埋佢

支那人為左紅，乜都做得出

支那人？

一隻朋友送贈約值200多萬港元的3卡鑽戒

乜鳩
兵仔？

無啦啦都入到屋打劫

個名好撚柒支那

大陸閪？？

一係自己做場戲
一係熟人做

有錢到咁定吹水咋
直頭full pay 夠買住緊果到

事後警員翻查天眼片段，發現3名賊人竟用上第一座一個空置單位的門卡進入大廈，後來再發現案發前一日，有3名身穿速遞員服飾男子，向保安報稱送貨到蘇淼淼住所，可是她正在家睡覺而未有回應保安查詢，故保安員拒絕放行3人。蘇淼淼表示稍後會懸紅200萬港元緝匪。

條女ig自爆過啲錢邊度黎, 不過唔知真定假

佢咪之後果單泰B 偷食個主角
識得上門老笠 又拎埋吉單位門卡 唔信唔係熟人做

佢講邊到黎

呃保險？

冇強姦一定係假的

邊到黎 ？

見到真人你就唔想姦了

包養我啦
不想努力了

被打劫不忘po ig

劫財唔劫色，大俠

個樣膠到出汁

agger
仲要知你有成千萬野係屋企（唔知有無吹大啦）

咁易上到樓??
吹大左wor

三個人 搓下波都會掛

照屌啦
好似幾大波

咁既樣邊屌得落

你打完劫，有錢喇，咪叫雞囉，做人有啲原則好冇？

咁個仔死左未
六個月毆打唔死邊叫毆打

6個月大Bb被毆打
一拳都打撚到半死啦點毆打呀

又係佢自己問邊個唔鐘意錢
依家咪有人上門拎佢d錢囉

個名邊撚忽似港女

搶左成千萬包隻大波model雞慢慢搓啦
仲冒險晒時間搓隻整容雞

屌你 笑左

女網紅蘇淼淼?

咁撚多水？

打BB仔都冇走去劫色

其實都擺明係XX做啦
你估D禮物真係送比佢咩
放住先架咋

呢個？

鬧完交男友棄車走
24歲富家女被困「波子」
2020.09.16

比你貼左先

六個月大兒子被毆打<---係咪死咗？

屋企有成千萬首飾

原來3卡都咁貴

做人有啲原則好唔好

佢地就係有原則嘅回教徒先唔屌佢

未聽過

好似當年唔知邊個女星俾人劫財劫色
同個賊講我比10萬唔好屌我
個賊唔要錢都要照屌

無劫色？我唔信

果陣未整好好J

打劫坐一陣老強坐多幾年啦,有錢大把雞叫啦on9

自己搵人打劫？

唔好因為我係嬌娃而鏡住我，出力啦

老母做中醫都咁有錢

我入到黎

其實好明顯報大數
3卡出邊唔係牌子野 只需要四十零萬
就算係牌子野貴double都唔需要200萬

仲有佢個d手袋
手袋賣到廿萬一個只有hermes
佢話有成 10個
儲唔同色？

要睇埋cutting, clarity同color
同卡數價錢可以差天共地
呢隻3卡靚嘢嚟
阿嬌之前結婚隻3卡好似都係70萬定80萬

成千萬
都唔知堅定流
報大條數呃保險是常識吧

無化妝狗也不屌

佢整過容？

連燈仔係咪只係識用條Jer去諗嘢
入屋打劫啊大佬 邊有時間同你渣波
搵多幾隻錶唔好?

係咪佢個前男友做架話曬都黑社會大佬

如果黑社會做就好睇啦
拉唔拉好
話晒自己友

我淨係記得劉錦玲被人姦完再被人勒索多廿萬

條女唔係自己成日Po晒啲cash啊袋啊上ig晒命咩

叫完雞再姦佢

仲要知屋企地址 又知隔離座有單位吉左 可以去問經紀或業主拎閘卡 唔係熟人 真係唔信

LM

把聲溫唔溫柔？

幣少都係咁

警黑一家親邊有事！

保安廢嫁？

條女係堅有錢既, 屋企好似紅底 好似政協定乜柒, EX就黑社會 打佢阿嘛
之前連登有晒POST啦

就哥真係好忙

認真咩

打劫都講原則

我本身唔知佢邊個
敦倫金都係咁啫
不過樓上有人講左本身有錢女 咁無野啦

你係咪真心左

??? blame the victim ???

係咪上次坐條仔部車鬧交
跟手比人反鎖係車入面果個個八婆

唔識
紅乜？
女網民就女網民啦

又係你呀?

自導自演 或 熟人策劃

佢有冇交稅？

咪包養佢個有錢佬囉

BB俾人打 會唔會變弱智

住狗屋對面，仲要人來人往地方俾人爆門

網紅？支那人嚟？

手足黎好黃

係唔係買咗保險

佢屋企好似係大陸開老人院好似仲有幾間 加埋做美容咁多人買啲乜野套票點會窮呀 睇佢老友乜乜黃都知 係旺角開間做美容都唔少人送錢比佢洗

叫完雞 再姦佢

好明顯呃保險啦

手足

手足黎

入到黎，純文字討論？屌丫

俾人打劫完仲要俾人笑

個B好慘呀

who?

喺房出到廳發現有3個持刀陌生男人，菲傭又已經比人用膠紙綁曬雙手
好dramatic

呢個之前唔係話比個所謂黑社會毒打？

原來報紙佬用蝗語

唔反了

個陪咁似嘅支耶雞嘅

呢個唔難知 條女成日係ig晒命 記得有個story係影佢個櫃桶 裏面有好多隻成百萬既錶

佢以前咪做倫敦金呃鳩人
比個大陸佬剃光頭

應該唔會炒燶期指下話?

做乜撚野會有黑警廣告

咪就係，上面成班癲，個個打劫完仲要屌埋，食埋生果先走好無
目標達成拿拿聲走啦

認真，正常見到啱啱生完點吊得落

仲以為講葉倩文

懸紅200萬咁多，睇黎佢好撚rich

擺明請臨記做新聞
分分鐘仲可以claim埋保險

蘋果又用網紅

佢話其中一隻白色錶自己掟爛咗

係佢個fd幫佢執返呀嘛

果啲所謂中醫美容呃唔撚小

做咩唔偷埋張屋契🤣🤣🤣🤣🤣

任你up既姐
你話唔見一億都得啦

6歲仔都打得 竟然唔劫埋色 邊個信

有冇人爆下料

係咪個賓賓有份夾埋

啱啱生完多水先好屌

居然冇兒目前飯

點睇都係自己友做
似報復

支拿閪一律當呃保險。
完

你好想屌殖膠？

忍唔住扯咗...

屌佢唔知嗰個係咪lin嚟 都係貼link穩陣啲

臭雞

打鳩佢個仔係泰b哥定泰b哥啲仇家做架

平時放上網d相全部p過
真人應該食唔落

下未聽過喎 有冇多啲資料

佢以前咪做倫敦金架囉

呢個po好似冇咩人知
唔怪之得其他啲港女做完雞洗底話咁易

做人要有啲原則好唔好
有錢囉，未叫雞囉

整容邊度有波

明明係支那人

網紅紅嘅原因係因為佢成日出事

屌你老母有圖都負皮

罰你睇十次回魂夜

條女煩過閪咁

6個月大咋

冇劫色竟然
咁證明佢屋企個素顏樣...

呢啲叫盜亦有道

做倫敦金畀人剃頭嗰個係林紫櫻 唔係佢

條女幾好波

認真講打劫完姦就唔會，打完劫就走啦，留係現場做乜9

如果係正常情況食人妻就正，剛剛幫老公生完B，老公都未搞得，你就食左佢，夠晒刺激

3隻兵同娘娘一齊做場大龍鳳

住咁貴樓都比人打劫保安部今次仆街了

8 年前出資母親17歲咁有米

人地好地地點會知佢住幾樓幾室
好大機會朋友做

25歲港女網紅樣，打漏左個字

上次個連登仔又話同一個人

保險

佢識林紫櫻

你又知呢隻3卡靚野？你係個賊 定係隻兵

唔識佢 聽都未聽過 紅以為大陸睇個名

Who

硬過石頭

抵啦

其實....6個月既B 被毆打? 合理咩?
打2下都死啦......

賓賓

同以前過年前，畢架山道義德道必定個個星期俾人爆一樣

之前同個黑社會反面果排好似話自己開診所

不過抵死啦
成日哂錢

喺屋企冇化妝，不了

唔係同一個人黎架

巴打你樓下有２個冇睇回魂夜

網紅

居然 冇老強佢

佢老母係政協 佢老母同佢開美容院係用大陸野 生完個仔晚晚去蒲 仲自爆自己吸毒 仔都換左幾條 呢單野十成十係個咩泰B哥做

佢老母係政協

你都傻嘅搶撚咗咁撚多錢
鍾意玩乜女都得啦
洗撚玩隻整容雞咩
特登要屌佢留多啲dna證據喺度
驚人捉自己唔到？

六個月大兒子 仲有奶水

一係gay一係唔鐘意假奶

人美心善

會唔會食埋啲矽膠

毆打/拍打/搖晃
邊個準確啲?

呢條女今年搞乜多災多難咁喎

印象中os 個仔好樣衰
係我見過其中一倨最樣衰既bb 之一
唔知係老豆定老母基因咁強大

車好似係佢自己嘅？

雖然佢兩個個樣都係整容膠樣
但兩個人嚟 林紫櫻係倫敦金畀人剃頭嗰個 生咗兩件
蘇係本身屋企有錢 老母係政協

個樣都唔似啦

望返案情
果層樓守衛森嚴
點會比三個賊入屋行劫呢?
有晒老閉衰硬啦
九成個紋身傻婆虛報多

聽過之前d post講蘇淼淼同林紫櫻以前一齊喺夜總會做坐枱

乜依家香港治安差左咁多冇人講
當你呃保險啦，有晒cctv唔怕俾黑警搵到咁
定係同黑警夾埋呃保險？

佢個仔好樣衰

個仔塊面未打已經腫架喇
歐打完未腫上加腫
唔敢想像

呢條女上咗至少三次新聞
幾年前佢喺唐樓後樓梯俾個南亞佬搶電話呀嘛
佢自己仲話好好彩淨係劫佢財無劫色

個個都唔劫佢色
佢個仔真係好樣衰 成個千與千尋巨嬰咁

10個Hermes有幾出奇
一個款一個都唔止啦
仲有唔同大細顏色

利申 一個都買唔起

d人成日話唔老強佢 老強完搵到d精跟手就捉到你啦 同埋劫完成千萬叫個好佢十倍既model仔都得啦成班都唔用腦諗野 你地做賊真係未劫都比人捉撚左

都不如

啱啱佢ig story放咗個bb出嚟 俾人打到塊臉又青又瘀

一隻朋友送贈約值200多萬港元的3卡鑽戒

有錢仲駛三個玩一個？一人玩三個都得

重唔係熟人仇家
問番條臭雞拎嘢 唔肯就上門爆格
順便打埋個仔

有冇人問下佢有冇比人非禮劫色？等佢回應下

我入到黎...

想呃保險？

條女對場運動貢獻多過連登仔唔知幾多倍

睇下搵邊間保安公司啦
唔係果幾間大既國際保安公司其實唔信得過
有等於無

係香港人就咪撚叫網紅

長實嘅高衛

三個玩一個都幾正

佢話佢老母係大陸有過百間老人院
月月百幾二百萬咁比佢洗喎

聽都未聽過
豪宅點解唔用高級d既

依條女好撚煩 成日想上位

佢條仔？

好似unfollow左

港乜女，支那臭閪囉

之前望過兩眼佢祚日話個仔得意
佢身邊係咪冇人講真話俾佢知個仔好似智障
好小見bb 咁柒，惡人相
應該係同個黑社會生，bb 都惡形惡相

3個大漢 毆打/拍打/搖晃 是但一樣 唔死都重傷
最搞笑篇文章標題 講到咁撚誇張
裡面淨係講損失幾錢 無講過個仔有無事 淨係提過一句：
有人更向她及6個月的兒子揮拳

揮拳即係有冇擊中？？？

好傷 仆街6個月bb都打

其實都好慘，如果我個仔咁樣俾人打一定好心痛
希望佢三條廢柴快啲俾狗拉

就算個bb生得唔可愛，但咁樣打bb正仆街

我覺得bb個樣似親生老豆

本身入黎打算笑佢，但呢家follow左佢

唔想知呀
拉

打頭 得個半歲大都唔知會唔會重傷 正一仆街黎

個ex黑底，邊個做根本不言而喻，而且唔洗可憐

嘩屌

佢個ex黑底，你真係覺得佢會唔知有人會搞佢？根本大家都係賤種西人

佢ex係黑底通街都知 唔明d人可憐佢做咩

可憐個bb bb真係無辜㗎

黑幫恩怨，無計

咪係 老豆老母錯都唔關個b事
要打咪打佢老豆老母囉
打個半歲bb 正仆街

唔洗連回三次話人ex黑底喎
係黑底代表佢比人打劫係抵死?

你智商三歲？擺明俾人覆桌啦，咪撚on9啦

我回幾多次都得架其實，唔洗？你話唔洗就唔洗？呢d黑底雞最後俾人打撚死埋啦

係阿 左膠

出黎行蠱惑，橫屍街頭係最合理代價啦，而家俾人黑吃黑打劫關人咩事？個仔咪又係同個黑底生，如果個人正常仲會唔會痴埋呢種圈子，咁都生出黎？根本就係抵死

好心你啦 bb都鬧 你就似智障

佢老母轉個頭拎份蘋果日報扮撐黃，香港人真係易呃

bb仔都打，真係無人性

做乜拳擊個BB, 直接打佢唔得?

劫財不劫色 呢個網紅一定係好撚樣衰

可能被人抽咗水唔敢同阿Sir講呢

花店條女對波好大

垃圾大陸雞 拉

佢自己呃人咁多錢 而家係咪報應

紅 ? 邊撚度紅啊 ?

出世個一刻就已經慘啦，佢係低能架

應該係弱智

認同，其實係

做得劫匪都仲有原則？

咁都打唔撚死個仔

你條臭雞邊有仔

人哋政協嚟㗎會黃得去邊

水水水呢d名
支那人嘅
港咩女

明星喎， 點同

嘩屌，BB都打？

可能係屋企冇化妝呢！

黑食黑，個ex 攞返自己畀佢嘅嘢，應該係咁

6個月大 點樣可以毆打?
成日覺得毆打需要嗰件野好大份先得

好明顯係佢個黑社會大佬ex搵人做啦

6個月大

毆打

係毆打就死撚左啦係咪啊

咁激動, 你係三個賊其中一個？

自稱一個月打麻雀輸60萬果條女

Negative publicity is still publicity

太高調啦

管理公司大撚獲了，隨時出閉路落鳩佢面，咁樣屋苑成間管理公司一定要換，可能有花生食

想知偷ip 11 咪有機會俾人追到

可能地產狗與他們的同伙

啲女人真係可以買好多個hermes袋利申買唔起

和勝和泰B哥被人捉姦在床，打到靚女老婆斷骨，仲恐嚇搵人斬佢。

無 見你咁on9咪屌7你

黑食黑你又知，條女比人覆桌你又知
依家又走黎帶哂頭盔
真係唔知邊個柒

見到都不舉
扯得起真係要反省下

係我就大力啲

揮拳乍diu
分分鐘個b望住佢哋打空氣笑到gapgap聲

佢真係多災多難
個黑底老公偷食 仲要打鳩佢勁多次
直頭捉姦在床都比人打鑊金
果單野佢都應該崩潰
又比人反鎖係車上報
仲要比人入屋打劫
不過佢應該都幾有錢下
唔見果d其實都身外物
最慘係日後既安全
真係隨時要請保鏢
身邊太多黑社會

未 ig貼出嚟個頭瘀鳩咗

隻2mil鑽戒係swagbong送?

留咗體液咪仲易俾人捉到雖然而家CCTV影晒

佢老母政協紅底

守護渡海小輪公司旗

鑽石好多放出去唔值錢.

近期搶野D case都知, 成日搶金唔搶鑽石.

沈旭暉 雲海 夠係紅底啦，時事台日日post添

自己做新聞喳？

暗花

做賊都可以驚有病架嘛

btw 邊個朋友送3卡鑽戒呀

WHO??

整到咁明顯都話無整⋯ ⋯驗下眼

大陸閪
港咩女網紅

鑽石無乜二手市場可言

d 保安點做野

乜長沙灣荔枝角嗰一帶咁鬼危險嘅咩

唔係好明，正常都應該係用電子鎖，啲賊係出面無可能直接開門入嚟，姐係要禁門鐘等人開門？咁正常人開門之前都會睇貓眼先，有訪客嘅話會係樓下打上嚟先，工人姐姐點解會開門比佢地

賓妹搵人做

似熟人做 有哂計劃 應該知哂佢密碼果d

睇吓咩皮囉
好多牌子都可以過廿萬

乜水？

一係自編自導，一係賓妹
市區嘅高樓大廈無啦啦點會揀中佢屋企爆

你呢啲咪傻西 咁咪會留低dna

明顯係佢前仔做啦

沈旭暉都紅底？

好老實 打劫女人同拎個BB做威脅
班賊都好仆街啦
另外保安方面都有責任

支那賤畜可以被叫做香港人一定好撚興奮

捉住佢個仔迫佢除衫影番啲靚相先啦屌
益下大家都好
做雞做到咁有錢

自編自導自演？為上位可以去到幾大？

係連登，一定係女人更加仆街D

以前做倫敦金
唔係咩好人 所以唔洗可憐
Btw 2000萬？咪撚玩啦

你比人係咁屌左膠然後自己正評自己7 D, 連登仔黑警就死全家，黑社會個bb就好得意，收檔啦

佢外公老母都係左報到做，外公仲要係高層

睇到”網紅”呢個term 以為係大陸

Pin this

笑撚左, 咁就叫左膠
照你理解 最好冇手足屋企人係黑警添

成單嘢都似自導自演啦
有工人又有bb，屋企咁撚多名牌貴錶金器
cam都唔裝個

佢個仔六個月大係手足？佢係咁二出個暗示po就黃？黑底、賣減肥藥呃鳩人就可以既往不咎？你係咪有份俾錢供隻雞呀？

佢咪張D 單一張一張show 出來囉
我覺得係想搏人氣啫..

btw 同前男友生個仔 捉姦在床 都幾好笑
寧願大肚生埋都唔結婚 幫人免費養仔係開心既

佢博到人氣啦
得啲字嘅stories都有成四萬人睇
如果佢喺story post下文宣可能多人理過連登開post

唔好分化啦

黑社會大佬既肉便器係咁上下
同condom一樣用完即棄
條女上前仔屋企仲比佢前仔打
黑社會+跟黑社會

比條仔打？ 咁又有冇報警呀？
如果未生，落埋個仔啦... 不過呢， 要人長期科水，冇計..

靠連登仔懲罰黃店唱下歌叫下口號就死撚得啦

唔放係屋企應該放你屋企？

小朋友
知唔知銀行有保險箱？
唔知去問下媽咪啦

保險箱唔係話有就有，有D銀行要排公屋咁排

佢呢味大戶駛唔駛輪大米呀

咁唔知喎，不過手袋鑽戒呢D要成日戴出街既，我覺得放屋企好正常。屋契就放銀行姐

成日戴出街 X
成日領翻曬命 O

上面都睇到佢係咩人
所以咪話
唔老笠佢老笠邊個？
得一條on9港女生勾勾拿住十幾球係身

真係吹鳩脹
曬命就=預左俾人上門老笠
你老母係咪鎖埋你個腦入保險箱

你咪試下拿住十幾球週圍fing有無人幫襯你囉
前題首先你係有

剩係係西歐領部新啲iPhone出黎都大把人候住等落手啦
做暴發戶但無撚腦 抵啦

呢個係黑社會泰B哥條女？

傻個啲就手足，有錢嗰啲一定係人血

打劫 仲要留低DNA 搏捉？

咁我買隻richard mille 唔係帶
攞黎擺？

幫佢生左個仔

2個鐘800食水咁深 真係幾狗